千祈唔好玩假菠蘿，會令民意逆轉

逆轉左未阿，屌你老母

連登今日真係痴撚線